{"date_retour":"2013-05-14","code_retour":"ok","1":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria La Terrasse","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["HORS D'OEUVRE VARIES"],"Plats":["BAVETTE GRILLEE (5.25 \u0080 ht)","BEEFSTEAK (4.40 \u0080 ht)","FILETE BEIGNET (3.15 \u0080 ht)","PAVE DE LIEU JAUNE (5.25 \u0080 ht)"],"L\u00e9gumes":["COURGETTES A L'AIL","FRITES","POMMES DE TERRE"],"Desserts":["DESSERTS VARIES",""]},"soir":[]}},"2":{"0":"RU Dolet","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BETTERAVES ROUGES","CELERI REMOULADE","SALADE CAMARGUAISE","SAUCISSON A L'AIL"],"Plats":["BOULETTE DE BOEUF SAUCE MEXICAINE","COLIN","OMELETTE","PIZZAS VARIEES"],"L\u00e9gumes":["FRITES","POELEE MERIDIONALE","RIZ"],"Desserts":["CREME SAVEUR MULTIPLE","SAINT NECTAIRE","TARTELETTE CITRON",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["HORS D'OEUVRE VARIES"],"Plats":["BROCHETTE ORIENTALE","TOMATO FISH"],"L\u00e9gumes":["BOULGOUR A LA TOMATE","CHOUX BRUXELLES","FRITES"],"Desserts":["DESSERTS VARIES",""]}}},"5":{"0":"Restaurant Le Crat\u00e8re","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BETTERAVES ROUGES","CELERI REMOULADE","SALADE CAMARGUAISE","SAUCISSON A L'AIL"],"Plats":["BEEFSTEAK","CERVELAS OBERNOIS","FILETE BEIGNET","PIZZAS VARIEES","STEAK HACHE VEAU SAUCE POIVRE"],"L\u00e9gumes":["COURGETTES A L'AIL","FRITES","POMMES DE TERRE"],"Desserts":["SAINT NECTAIRE","TARTELETTE CITRON",""]},"soir":[]}},"8":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria la V\u00e9randa","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["bols salades au choix","grande salade bresilienne","salade big cezeaux","salade p\u00e9rigourdine","sal\u00e9s au choix(quiche,croque,pat\u00e9 de pomme de terre)"],"Plats":["boeuf aux olives","dos de cabillaud","escalope cordon bleu","grillades au choix(pav\u00e9,bavette,entrecote,filet de volaille)"],"L\u00e9gumes":["choux fleurs sauce tomate","frites ou salade","gratin dauphinois","pommes rissol\u00e9es"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"9":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria de l'I.U.T.","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["assiettes campagnardes","assiettes combin\u00e9es au choix(viandes froides,charcuterie,saumon,etc)","bols salades au choix(viandes froides,charcuterie,saumon,etc)","salade aux fruits de mer","salade macedoine tomate","sal\u00e9s au choix(pizza,quiche,croque,pat\u00e9 aux pommes de terre)","sandwiches au choix:tradition\/big\/farin\u00e9\/bagnat(jambon,poulet","thon,rosette,surimi,etc)"],"Plats":["boeuf aux olives","dos de cabillaud meuniere","paninis au choix(jambon,bacon,dinde,thon,etc)"],"L\u00e9gumes":["riz pilaf ou brocolis"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"10":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria le Dunant","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["HORS D'OEUVRE VARIES"],"Plats":["CERVELAS OBERNOIS (3.15 \u0080 ht)","FILETE BEIGNET (3.15 \u0080 ht)","PAVE DE LIEU JAUNE (5.25  ht)"],"L\u00e9gumes":["COURGETTES A L'AIL","FRITES","POMMES DE TERRE"],"Desserts":["DESSERTS VARIES",""]},"soir":[]}},"11":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria le Saxo","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["assiettes campagnardes","assiettes combin\u00e9es au choix(viandes froides,charcuterie,saumon,etc)","salade aux fruits de mer","salade macedoine tomate","sal\u00e9s au choix(pizza,quiche,croque,pat\u00e9 aux pommes de terre)","sandwiches au choix:tradition\/big\/farin\u00e9\/bagnat(jambon,rosettes,thon,surimi)"],"Plats":["chiken time(poulet grill\u00e9)","grillades au choix(steak hach\u00e9,bavette,pav\u00e9,filet de volaille)","paninis au choix(saumon,poulet,dinde,jambon)","sandwich americain"],"L\u00e9gumes":["frites ou salade"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix)","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"13":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria le Saxo Admin","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["bols salades au choix","salade avocat\/betteraves","salade carotte concombre","viande froide roti de dinde"],"Plats":["boules\/boeuf","carbonade \u00e0 la flamande","steak de thon"],"L\u00e9gumes":["epinards \u00e0 la creme","frites","macaronis ou pommes de terre campagnarde"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"14":{"0":"Rest'Ocezo","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["charcuterie","salade paysanne","tomate\/mozzarella"],"Plats":["cuisse de poulet sauce basquaise","filet de colin meuniere"],"L\u00e9gumes":["riz pilaf ou brocolis"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix",""]},"soir":[]}},"15":{"0":"Rapid'Ocezo","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["charcuterie","salade paysanne","tomate\/mozzarella"],"Plats":["hamburger ou pizza","paninis au choix(jambon,chorizo)","pat\u00e9 aux pommes de terre)"],"L\u00e9gumes":["frites"],"Desserts":["baba aux fruits","laitages ou fruits au choix",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["salade ni\u00e7oise ou charcuterie"],"Plats":["chausson de volaille","plat du chef"],"L\u00e9gumes":["printaniere de legumes"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix",""]}}},"17":{"0":"Restaurant Lebon","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BETTERAVES ROUGES","CELERI REMOULADE","SALADE CAMARGUAISE","SAUCISSON A L'AIL"],"Plats":["CERVELAS OBERNOIS","FILETE BEIGNET"],"L\u00e9gumes":["COURGETTES A L'AIL","FRITES","POMMES DE TERRE"],"Desserts":["CREME SAVEUR MULTIPLE","SAINT NECTAIRE","TARTELETTE CITRON",""]},"soir":[]}},"19":{"0":"Restaurant Le Man\u00e8ge","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BETTERAVES ROUGES","CELERI REMOULADE","SALADE CAMARGUAISE","SAUCISSON A L'AIL"],"Plats":["CERVELAS OBERNOIS","FILETE BEIGNET","STEAK HACHE VEAU SAUCE POIVRE"],"L\u00e9gumes":["COURGETTES A L'AIL","FRITES","POMME DE TERRE"],"Desserts":["CREME SAVEUR MULTIPLE","SAINT NECTAIRE","TARTELETTE CITRON",""]},"soir":[]}},"20":{"0":"Restaurant Odontologie","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BETTERAVES ROUGES","CELERI REMOULADE","SALADE CAMARGUAISE","SAUCISSON A L'AIL"],"Plats":["CERVELAS OBERNOIS","FILETE BEIGNET"],"L\u00e9gumes":["COURGETTES A L'AIL","FRITES","POMMES DE TERRE"],"Desserts":["SAINT NECTAIRE","TARTELETTE CITRON",""]},"soir":[]}},"21":{"0":"Self de Montlu\u00e7on","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["Hors d'oeuvre vari\u00e9s"],"Plats":["C\u00f4te de porc","Omelette au fromage"],"L\u00e9gumes":["Ratatouille","Semoule"],"Desserts":["Fromage ou yaourt nature","Yaourt aux fruits ou fruit ou desserts vari\u00e9s",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["Hors d'oeuvre vari\u00e9s"],"Plats":["Cr\u00eape jambon fromage"],"L\u00e9gumes":["Julienne de l\u00e9gumes"],"Desserts":["Fromage ou yaourt nature","Yaourt aux fruits ou fruit ou desserts vari\u00e9s",""]}}},"25":{"0":"Self Aurillac","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["jambon de pays","radis","salade compos\u00e9"],"Plats":["cheesburger","panini 2fromage","pizza 2fromage","steack hach\u00e9"],"L\u00e9gumes":["frites","salade verte"],"Desserts":["bananes","beignet au chocolat","saint nectaire","yaourt nature",""]},"soir":[]}},"26":{"0":"Les Hauts de l'Arti\u00e8re","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["* Petite mise en bouche propos\u00e9e par le Chef*","**","Bar marin\u00e9 sur lit de fenouil et son coulis de poivron","Gazpacho a l'Andalouse et sa tartine de chorizo","Millefeuille Proven\u00e7al"],"Plats":["Filet de cochon, jus au thym caponata aux olives","Pav\u00e9 de lieu jaune \u00e0 l'andouille de Gu\u00e9men\u00e9, beurre blanc aux herbes, pur\u00e9e citronn\u00e9e","Supr\u00eame de poulet \u00e0 la citronnelle, pastilla de l\u00e8gumes"],"L\u00e9gumes":["Fromage ou dessert"],"Desserts":["Assiette gourmande","Carr\u00e9 magique poire et miel","Duo cassis et pomme verte",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["* Petite mise en bouche propos\u00e9e par le Chef*","**","Bar marin\u00e9 sur lit de fenouil et son coulis de poivron","Gazpacho a l'Andalouse et sa tartine de chorizo","Millefeuille Proven\u00e7al"],"Plats":["Filet de cochon, jus au thym caponata aux olives","Pav\u00e9 de lieu jaune \u00e0 l'andouille de Gu\u00e9men\u00e9, beurre blanc aux herbes, pur\u00e9e citronn\u00e9e","Supr\u00eame de poulet \u00e0 la citronnelle, pastilla de l\u00e8gumes"],"L\u00e9gumes":["Fromage ou dessert"],"Desserts":["Assiette gourmande","Carr\u00e9 magique poire et miel","Duo cassis et pomme verte",""]}}}}